對個實Q有興趣，想抄牌，可以點做

gay post

可以點做，抄唔到點算

有冇人可以教我